工作壓力好大，有無人陪我吹下水

最近越來越多野做
壓力越來越大
就快爆煲
好辛苦...

我都係 又讀書又返工

巴打幾大呀
返夜校？

我都係

聽日又要返工啦...
唔想訓

點解吹水post都會有負皮

唔轉工？

錢補償唔到就閃人啦

我番工又做野 放工又做野

份工好有前錢途
只係責任越來越大，我就黎承受唔起...

唉...
我都係
放左工都係係屋企睇文件
覆email
我已經overload

返咩工

我係做工程既...
做management

聽日又要返工 好撚不安